搵得美國幫手就唔該跟美國個步伐：香港自治

咪撚再將臨時政府/議會搬上檯面

pish，無美國支持，我地俾老解血洗咗十世

同意

推

push

First rule of 港獨

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

同意 等人權法過左再講其他

［執倉］整理兵器倉庫

準確講係按照聯合聲明下既高度自冶，港人自港

唔好漏後一句

推
港獨唔可以提

我地要爭取國際幫助
只可以爭取落實一國2制 港人治港

幾時Solomon個twitter變左大台？

唯一睇到希望既方法
推

國際支援係基於中英聯合聲明

港獨可以做唔可以公開講
時機未到講黎都無用反而對我方不利
而時機一到你驚獨唔到？

推！

有咩都等美國過到人權民主法案再算

正解

我今日做文宣

係極權統治下
自治同獨立有乜分別？

講出口同唔講出口o既分別
醒少少靜靜地贏ok？

無錯
檯面講得同檯底唔講得嘅分別

獨立宣言講得太早，應該係宣佈中英聯合聲明失效，中英政府加入港人代表開展三方談判

同意

自治at

我都係咁諗

[花10秒了解]其實《香港人權與民主法案》對我地黎講重要 基本上場運動有一半要靠佢

唔準再提臨時政府/臨時議會

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦